政協委員電話APP交提案 港區委員笑指如「國家級的高登討論區」

全國兩會近日於北京召開，政協辦公廳推出新手機應用程式「移動履職」。政協委員除了透過此程式交上提案，亦可遠距離議政。原來APP中有不同的討論區，港區委員都笑言，這猶如「國家級的高登討論區」，但討論的都是重大的國策。

其實，這個為全國政協委員而設的手機應用程式，於去年8月推出，裏面除了各種內地政府的信息，亦有不同的討論區，如關於黨和國家重要工作的、醫療衛生、甚至環境保護，他們政協都可以參與討論。

國務院新聞辦公室副主任郭衛民日前就曾指，連全國政協主席汪洋，及其他副主席亦常使用APP，參與一眾委員討論。

有港區政協委員更為此裝APP，特地買新手機。有資深的委員坦言，自己仍在學習使用科技，較少用它來提交提案；亦有指部分委員指，仍未知道此新平台，亦不知如何下載。

不過，也有政協為了「嘗鮮」第一時間裝這個APP來用。該委員指，雖然該程式支援Iphone用家，但不知為何自己一直都無法下載，更為此買了一部新手機，笑言真不知道是誰的問題了。

極其量蝈家級的香土同BK呀嘩！！！

佢地唔係不嬲都用開高登咩

已經想像到習近平開post底下一片正評個個吹奏嘅樣

不如雜種半夜係we7出個msg 3分鐘內無人反對 當通過咪算

....
其實係好事黎...
如果有言論自由的話...

換做usa or 其他自由國家 連登應該過百正評

咁記得做埋搶紅包function喎，擦鞋鬥快！！！！

有港區政協委員更為此裝APP，特地買新手機。
驚個APP監控驚到咁出面

0個負皮

呃正皮

全部都係

身體最誠實

做咗7年國家主席，你問我答

負皮實名制

支登又贏

都唔知點解要整 app 唔整 web page

林鄭用連登喎

試下講台灣獨立睇下會點

高登都係反共架喎，比喻為國家級高登討論區有咩居心

不過，也有政協為了「嘗鮮」第一時間裝這個APP來用。該委員指，雖然該程式支援Iphone用家，但不知為何自己一直都無法下載，更為此買了一部新手機，笑言真不知道是誰的問題了。

咁撚多藉口，係咪怕監控呀？

老婆就生，我姓習 改咩名會霸氣啲